有咩方法令黨鐵繼續收皮

黨鐵自發性不合作運動真係好撚爽
但今日唔開只係代表佢復原緊
要一沉百踩 喺佢傷口上面灑鹽
唔可以比人搭鐵之餘 亦唔比佢拎黎運狗

附加效果：清撚走晒啲水貨客
冇黨鐵 路面車輛自然倍增
要發起不合作幫人罷工都十分容易（遍地rb)

10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！

係連登吹風搞黨鐵

推

坐言起行，搭巴士
過海用巴士小輪組合

好似琴日咁用消防柱灌啲水落去個站到囉， 夠多嘅話應該可以落到去條路軌度，浸撚咗成個站已經成條線中間斷開咗啦

識水魔法真係撚勁